Parkline 有市民影到黑警臥底掟汽油彈

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

d 暴動罪仲唔甩晒？

推

Push

再推

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

推啊

其實呢條片都係證明到有個背後有紅燈嘅人放咗，根本證明唔到咩

你老母死黑警 自己放火仲開兩槍實彈
咁都無打死你

臥底

呢d 要特別mark 低

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

金鐘仲有呢位陀槍，掟汽油彈

一開始我都諗係咪bb 彈
而家我信係死差佬

push

仲有依條 背狼上面有粉紅燈

推撚到黑警死全家

捉到臥底
竟然佢哋仲行得走得
骨拆都無

唉

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

竟然係影相唔係朱振國

岩岩碌碌吓fb refresh左一吓就搵唔返呢幾條片, 明明上一刻個wall都仲係充斥住呢幾條片
我懷疑facebook特登feed其他野比我地令我地睇唔到
應該backup同上twitter廣傳

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?